[I/A]碧藍航線アズールレーン(56)終於唔係馬騮開新po

營運M twitter:

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

活動攻略
Z2:SP3撈, 建造
勇敢:60次SP3, 建造
獵人:1000分

LM

新手留名

39抽出齊

lm

你做咩抽呀?

新手留名
成80抽先畢業

月尾大event冇膠抽點算

平行時空

係時候試下買膠

點會以個event燒膠
明知月尾一定有大event

哇diu 每日一抽中z2

好似有個會員有成千膠

依度唔係人均千膠咩
係我拉低左平均水平

好耐唔見佢

出擊冇爆都西面有冇辦法唔西

2樓

你講我？俾香格里拉搞到得返6xx啦

Opening inventory:12xx
Closing Inventory:6xx

今次食哂屎

係時候加個purchase

Purchase: 9800 unit 鑽

有冇發現結左婚冇咁易西面

屌等我以為個po 2樓有講仆街冇石開2樓 放住1樓先

開2樓係擴張間房size定係艦嘅數目？

結婚啦

一樓5隻 回心情+經驗值
二樓5隻 回心情

二樓5隻 回心情(大)

呢度好多課長 我呢啲0課small potato繼續自閉算

係
課到營運M變豬

步社長後塵

洗唔洗落6隻打SP3呀

呢D係誠意
你識咩吖

而家囉緊隻73lv太原鞍山，加隻30lv獵人都輕鬆打

如果SP1+2有帶住獵人打BOSS
SP3一次都唔洗帶就可以1000分

我王關唔夠輸出

留意返
你只出一隊
SP3道中要打5戰BOSS先出現
咁樣樣樣樣樣你打BOSS就會0彈藥少一半輸出
帶多隊啦

你可以出兩隊po

尤其SP3道中咁易囉黎練新艦最好

咩黎?

又WOW
新圖紙船?(FF

FF:
日本
白龍（空母） 紀伊（戦艦）愛鷹（戦艦）蔵王（重巡）北風（駆逐） 春雲（駆逐）

World of Warships×アズールレーン コラボトークイベント in YOKOSUKA

日時 2019年4月6日(土)
開場 12:00 / 開演13:00 ～
会場 横須賀市文化会館 大ホール
住所：238-0016 神奈川県横須賀市深田台50
アクセス：京浜急行'横須賀中央'駅 西口改札を出て徒歩10分

你又可以去喇

係廣島

仲未撈到z2

中兩隻Z1,算唔算？

仲有成個月

呢對紅藍真係冇得頂

講還講, 著返條褲先

依d粗重野等我黎

鬥新手？

星期6(雨)
冇人

今晚先返香港

手信

長草2星期

未有Z2

乜都未有here

Full day冇人人

執粒

gg

當練新艦無驚過

刷到訓著都未有Z2

紫皮 真係當神通 哥倫比亞機率咁刷

11場跌咗

負評不解釋

係日本見到

梳囉

貼圖謝罪

點解essex event仲響度既
其實去到幾時?

你個野壞左呀

預有人唔記得收野

係喎
我一路都冇press入去

終於出到Z2
可以收工

返工啦

冇活動
下星期見

完活動應該再長1星期草
下下星期見

近排少左打
仲未完活動

就黎可召喚Z23

1100位就粄啦喎

清完位有80個左右

出左

仲未有Z2揮手區

博大霧

歐洲人都係要射架喇

又一日冇Z2

仲有成個禮拜

夢到月尾會出俾斯麥+黎塞留

可能係13章

繼續發夢

夢到月尾執柒左

依個係真

下個月真係有隻新game想玩

夢.繼續發

Z2救我呀 求轉運

咩驚

兩隻都造左出黎

希望唔係3日貨仔，真係有興趣想玩

唔留膠

自動戰鬥不過有動畫？

日任,一日一造

可以手動

睇落可以玩1,2星期

日本仔好勁, 斷晒課未

4腸飯有D HEA喎

唔換垃圾
folder囉到返屋企得個放字

一開始以為game入面都有skin
點知

個友好度有咩方法打快啲
一場SP3先加得14友好度

放hunter入隊

打多D, 反正Z2唔會出

落埋隻獵人打boss，唔死就兩倍經

其實SP3好好刷
道中練新艦，boss賭z2

好撚難唔死bo

Z2頭先出左

點解唔出skin

新手想問下點砌隊好

唔係原畫師畫既應該唔會出

你miss左厭戰改活動?
前排練吓雷巡囉(貝爾法斯特)
排練吓胡德, 維修船囉

貝法張l2d都唔係原畫

拎隻胡德出返黎+克爹1+1咪可以刷SP3道中囉

有D艦好似係原畫唔再畫咁唔計

係咪得我一個打到70lv都冇拉菲

其實幾難
拉菲幾乎版版都有既野

建造都有喎

刷6-4一定成車成車拉菲

我有個道具 係唔夠圖

收到

拉菲我係食自己上5星

係我就貝爺+蒙仔+求其一隻想升既
返正道中練新艦一流，30lv都可以直出

6-4我刷到有夕立都冇拉菲

聽到都覺得難

有時候太歐都係一種罪

歐洲人沒有一個是無辜的

四腸飯

4腸都唔刺激，我想講海軍咖哩本店有個十腸飯餐（Neta:島風兩排五連裝酸素魚雷）

我3/10下晝走左無得食

咖哩味的屎

去到都係為左啲贈品，Coco咖哩係頹飯級

新圖紙艦

三笠黎架

三笠婆婆

原來阿婆黎

彩色阿婆

少女唔鋤愛呀婆

三笠都唔認得

新手又黎報到
Sp3唔夠打 又抽唔中限定船
係咪應該留心智比月尾大event

SP3打唔贏咪刷其他關囉
SP有女王
如果唔打活動, 咪2-3, 3-2, 3-4咁刷上去囉

打到5-2

3-2、3-4等緊你

睇唔到第二張圖
點解打唔到SP3?
打道中都好呀
有紫強化升裝備+7至+10

笠笠笠復刻 唔洗長草了
準備種植森林

阿婆

見boss後光輝放飛機開盾,

凌波衝上去放兩次雷

2下雷應該要金魚雷+彩棍po

welcome hunter BB

拎完hunter,又升返100%了

之前同fd介紹隻game,

我同佢講隻game個圖鑑排行上榜門檻係100%

聽到佢o左嘴

屌佢老母 原來最多儲得60萬
仲要唔比我做1200油任

100%都係新手

掃哂不知火間鋪d野

紫菜都掃 但係紫箱真係買唔撚落手

搶得第二既新手

100%已經上唔到榜啦

51場都未有Z2

建造小型 大型 特型各差1隻
有排都去唔到100%

長期99.7%

個波可唔可以再細d

如果大鳳肯著返件衫同配得正常小小就好

fatfat

13章

有人要棄game了

gg

【お知らせ】
来週メンテナンス後、メイン海域について
・ノーマルモードステージ13章（敵最大レベル120前後）
・ハードモードステージ9章
を追加する予定！

現段階での最高難易度の海域になりますが……
ぜひお楽しみください！
#アズールレーン

終於又要開始推圖了

level 130

睇波定一定經先

嚇到賴屎

唉點算

d 120lv艦終於有機會出海

120朱諾又可以做補師喇

120lv full team都仆街？

得廿艘lv 120

120前後
電腦估計唔係LV125就係LV122

boss比人等級壓制返轉頭

45艘120lv, 9成都係t0,t1

但仍然預左打到喊

BOSS SL到潛艇位

死啦，咁嘅陣容過唔過到13章

專登唔升滿120唔想蝕經，今次仆街了

手動 有機會

13章等仆街

前排諗住3鉈+3維修，唔知13章要炮定飛機，後排炮同航都執定1 set，如果Boss怕魚雷刺激囉

少時不努力

得26架
雖然有好多都係118 119緊

升潛艇先

新手求13章開荒自律S勝隊

艦b又冇咩硬性對策 過到嘅組合冇一百都有幾十
唔好係艦b求隊
13圖又未開

13章殺到
姐姐救下我

比起艦，我覺得裝備重要啲，淨係粒金鉈已經可以令前排生存力大增。

求生三寶：工具箱，軚盤，滅火筒

金防空, 魚雷板

不死小強

未驚過

第2隻Z2都出埋仲未夠60場

唔通13章會有島風

應該唔會掛 , PS4隻GAME個賣點黎

唔洗買PS4了

林社長無肉食第一個BAN你

應該好似神通個陣咁姐
103lv

唔開lv 130
點打都係打得辛苦

唔要肥豬, OK?
食多D菜啦

都好啊 比人組下隊 諗下

如果開130lv=數據遊戲only

開130 隻驚就真係完啦
數據膨脹 唔好期待艦B個數據策劃整得好個平衡

唔開130, 開125點睇

又啱
食過咁多次屎
策劃條友仔俾佢做咩都係死

明逼你練貓練潛水
但係冇郁過

[img]
[/img]

我隻貓

仍然未有Z2的一天⋯⋯⋯

Z2
404 not found

58x膠，抽到312膠先出

月尾10抽中晒就唔驚啦

月尾13圖 冇活動 唔驚

琴晚出咗兩隻澤西，馬騮快d抽啦

望下演習咁耐
唔寄望過有咩平衡會改

*：第十三章節的敵艦最高等級約120級
*：本次主線章節更新不會開放角色的等級上限
from beta服

今日冇維修
驚不驚喜?

快d出13圖船立繪j下先啦

最好出多D LOLI啦

蘿莉期待下千歲 千代田

演習係體系隊既地方

響，霞，島風依d大路野都未出

照故事應該馬里亞納下篇po
放底一蚊出熊野同鈴谷

全部本子國?

羽黑 築摩 千歲 千代田 能代 矢矧 實中幾個

13章跌

即刻有蘿莉睇

風起了
旗升了

找不同

loli loli loli

陸服果張係咪圖層copy錯 咁柒嘅

嚇撚到我呢

UPDATED

隻野幾柒

等一星期我要死了

各位親愛的指揮官：
我們將在下一次的港區改建中，對主線章節進行以下內容的調整：

『普通難度海域•主線章節調整』
第一、二、三、四章：
▶敵方運輸艦隊等級由9級調整為8級

第七章：
▶所有關卡敵方等級降低1級

第八章：
▶8-1所有敵方非旗艦艦隊等級由80級調整為79級，敵方旗艦等級由81調整為80級
▶8-2所有敵方非旗艦艦隊等級由82級調整為81級

第十章：
▶10-1所有敵方非旗艦艦隊等級由96級調整為95級，敵方旗艦等級由97調整為96級

第十二章：
▶12-1所有敵方非旗艦艦隊等級由110級調整為107級，敵方旗艦等級由111調整為108級
▶12-2所有敵方非旗艦艦隊等級由113級調整為109級，敵方旗艦等級由114調整為110級
▶12-3所有敵方非旗艦艦隊等級由114級調整為111級，敵方旗艦等級由115調整為112級
▶12-4所有敵方非旗艦艦隊等級由115級調整為113級，敵方旗艦等級由116調整為114級

<注意>
以上關卡等級的調整，不會影響經驗獲得及掉落（收益不會變動）。
此外我們還會針對關卡內部分防空偏高的敵艦，或個別傷害/血量等屬性明顯高於同等其他敵艦的敵方進行下調。

感謝各位指揮官的理解與支持。

吓?

9102年我們不（略

都好既.....解決左要出130級問題

出14圖再全降....?

用屎忽整遊戲

其實係暗示13圖 航空減傷唔會太高

其實主線難度封頂諗唔諗得過

佢依加就係壓縮舊圖lv 令13圖冇咁高lv 只能說係好辦法 但長遠出14 15圖都咁整就唔掂

ESSEX咁大力就...

自從100lv刷神通之後都未用過六船 四船auto 仲降難度

12章呢

神...通？

係啊 因為出10圖果時上限100lv 神通壓我地2lv
所以理論上 神通係艦b最難果關

加多d敵人
唔一定要高lv
埃塞克斯夠120lv啦
真係打同150lv有咩分別

係po
唔記得果時大家得100lv

12 3難d
神通對後排無壓力

打神通果時全船100 你打123係咪冇全船120 所以覺得難d

12章都未撈完就出新章

慢慢囉
主線又唔趕
10-12章得神通同川內有用

依家邊個服多人玩?

個個服都冇人玩

食J頭

面包超人

無計到開荒疏 不過都係五船 牙哥改變左一切

簡個換胡德GE SER

上水

點改都係冇120lv就要堆屍流
12圖都未撈完就開13圖
主線大幅下修難度真係好難咩

上次演習活動最早完個個服

邊個叫你打 又無限時
而家d新手真係痴線 全部1lv好無

人生的決擇
無戒指比加賀(BB)點算

比艦b慣壞左

艦B的形狀
唔自律唔識玩

唔係要手動開荒，安全左之後先諗自律

課囉仲問

手動？咩黎？乜艦B有得手動㗎咩？

紙片人

無課玩家, OK?

企業張婚紗都係咁

無愛，俾錢買隻戒指好貴咩

12章開始有邊個夠膽自律過

我之前等到牙哥改造先打12章

營運:-1 level比你地易打DD

12-3果時開荒無人夠膽自律

暗黑12章潛艇範圍左右橫跳升潛艇法

後宅

急
只有後宅1星期應該上唔到120

12圖拎到mvp咩 可以試下8-3

三星唔得，打太耐
道中伏擊係二星

我大白鷹

撈到傻

玩爛B又有目標了

快D練好潛艇

等落晒d餃子 就等最終大佬中途島級出黎啦

9102年一定

記得買

今次既鑽石傢俱好大件

Bunker Hill會唔會係回血技
比人炸到就沉

無敵時間

當你想咁做時，空襲到殘血都唔出伏擊

有2隊嘛, 每隊打3次就得

個額頭反光到呢

點解全部同一套衫
之前同一級艦都唔會咁

有skin
唔怕

就

之前有D同一級都同一套衫
應該都係睇畫師想點?

應該係因為餃子係量產型 所以當制服

堆重櫻幼稚園已經同一套衫

12圖除左開荒期/王以外都自律
反正一日未收集100%都係新手

ALL IN建造, 都係冇澤西

新ui

結婚隻手會跟艦轉，有蘿莉手

見到黑肉手笑左

見到蘿莉手

政治正確

正呀

全體驅逐艦結婚計劃

摸佢手仔

全國最大的線上結婚中心
上線了

黑肉蘿莉手手

開13章 d油终於唔洗煮咖哩
btw 拎120打13又要蝕經比佢

可以咁吸我地錢架咩？

D fonts好唔得

我最想艦一覽個位可以睇邊D已經強化爆 邊D未
邊D艦可以改造咁

綾波隻手撚會咁細 做多咗啦

分艦種, 國家同埋黑白皮

好怪

政治性癖正確

馬騮all in咗？

空母圖紙想囉黎改薩拉托加
定係留番好?

幾次十連啦

留都冇咩用
最多改吓回血艦翔鳳

先得幾次

咁叫allin?垃圾

有膠都冇錢建

小型差澤西
大型差舉炮炮
特型差伊19
大家覺得每日一造應該造邊個先

建晒手頭上d錢佢算啦

連續兩日打困難84跌摩耶

手頭上廿幾萬，建晒都幾大鑊

除非靈感到，唔係建小型算啦

遲下大型/特型出新常註先allin

改啦
小加加又可愛又打得

成個月都無夕立

正常

特型

撈又無z2，建又無z2。睇黎無望。

#268
58x膠，抽到312膠先出here

非洲人被迫害

韓服一周年

韓服skin?

新UI婚明石會點？
1.hang機
2.

對韓服0性趣

新手一問:
潛艇係咪婚左先可以出多一次魚雷

啲飛機喺小加加心口條跑道起飛

可以靠貓

金皮實力

平胸就練系列

3油既星期一就係好既星期一

我今日

終於出埋隼鷹，可以開撈鳥海

都2019年
仲有人冇鳥海

地鐵都撞車

艦B都仲未執

練定北卡先, 推到500防空

燈下先
韓服一週年順便換ui

又13章又新UI
更新24小時都唔得啦

駁唔到

放風未

頭先無聊打左12-4 BOSS (平時刷伏擊)
就中左鳥海
比你參考吓

有澤西未？

唔建啦

參考完 我都中左

下次雪風?

丹陽？

美服開始姐
即係其他服應該復刻

復刻好啊 繼續長草

制空值

成個13章得2隻新艦

9102年

9012年不會讓航(ry

1.新機能「制空値」実装
2.一部装備に新しいステータス'回避上限'を追加
3.徹甲弾の一部仕様を変更
徹甲弾が「重装甲」に命中した場合、一定の確率で「受ける砲撃ダメージが上昇する」状態を付与できるようになります。

星..星期三？

星期三做咩

維護

咩呀?
今個星期三係星期幾?

3/20（水）14:00～18:00に、メンテナンスを行います！

應該為左撞正 3月27 韓服周年

我都知星期3維護
咁有咩咁驚訝

之前幾次係星期四
同埋就快又要推9啲女去死

終於唔駛買咖哩

佢個制空權 睇敵方同我方航空值 如果得增益冇削弱就話姐 如果航空值太低會削就...一係上3航母 一係一艘都唔好上？ 希望數值策劃真係有用腦諗過

我賭一千碟咖哩條撚樣一定冇

#全新戰鬥機制揭曉！

下次維護更新後，海域內將新增多個戰鬥機制，
第13章海域將新增三種敵方單位！
具體詳情如下(`・ω・´)ゞ

『戰鬥機制新增』
一、制空權機制：
出擊時，艦隊選擇界面上方新增顯示“制空值”。該數值是衡量艦隊制空能力的數值，由指揮官出擊艦隊的航空值、裝備的艦載機數量等決定（反潛機不計入製空值）。
敵方艦隊也同樣擁有製空能力來與我們進行對抗，提高我方艦隊的防空值，可以壓制敵方的製空能力。
敵我雙方的製空值會影響當前關卡的空域狀態，空域狀態會影響艦隊的部分屬性。

▶空域狀態-制空權確保：
艦隊全體航空傷害提高20%，受到的航空傷害降低10%，命中提高10%，受到伏擊概率降低8%（點燃和進水傷害不受影響）。

▶空域狀態-制空權優勢：
艦隊全體航空傷害提高12%，受到的航空傷害降低6%，命中提高5%，受到伏擊概率降低5%（點燃和進水傷害不受影響）。

▶空域狀態-勢均力敵：
艦隊全體航空傷害降低6%，受到的航空傷害降低3%（點燃和進水傷害不受影響）。

▶空域狀態-制空權劣質：
艦隊全體航空傷害降低12%，受到的航空傷害提高6%，命中、機動降低3%（點燃和進水傷害不受影響）。

▶空域狀態-制空權喪失：
艦隊全體航空傷害降低20%，受到的航空傷害提高10%，命中、機動降低8%（點燃和進水傷害不受影響）。

▶空域狀態-無空域爭奪：
無特殊效果。

<注意>
1.各海域內會有不同的推薦制空值，若出擊編隊大於該數值則空域狀態必為優勢及以上。
2.在海域內若有受到大量傷害後脫離戰鬥的角色或撤退的隊伍，將會去除該角色對應的製空值。

二、新增敵人單位（將在第13章中出現）：
▶防空艦
新增敵方防空艦，該敵艦將在大範圍內對己方飛機造成對空火力傷害。
艦載機可以藉由自己的迴避能力迴避防空艦的火力。迴避由艦載機、裝備艦載機的航空母艦航空值和敵方防空艦防空值決定。
艦載機的迴避有迴避機率上限（可在裝備介紹內查看），該屬性表示艦載機被敵方防空艦攻擊時迴避其攻擊的機率上限。

▶指揮艦
指揮艦在場時，會提高場上所有敵艦的傷害能力。

▶維修艦
維修艦可以對場上的敵人進行持續性的修復。維修艦分為維修艦S型和維修艦A型，分別可以對單艘敵艦和全體敵艦進行維修。

三、破甲機制：
戰列艦跨射穿甲彈（四n不包含技能自帶的穿甲彈）命中重甲敵人時,有概率施加破甲效果，受破甲效果影響的敵人受到的砲擊傷害會提高一定比例。

*最終效果請以遊戲內實際效果為準

官方漫出長門

真係有debuff

抄艦C

睇左開頭d已經諗起艦c

田中化不可避

航母存在感提升

好驚變做上1艘 中debuff低傷左 逼你上晒3艘 一係一艘都唔好上

根本就係，我大炮隊受多d傷又有咩所謂

就咁睇文字似係我方制空vs 敵人制空，而敵人個制空可用防空抗衡，少航母可能可以靠防空壓低對面制空搶制空權

如果敵人防空強到我方航母未投彈就消失

咁就要睇數據整成點啦 單靠防空or加1航母已經可以壓制對面 最後都係大炮隊 咁都係冇提高到航母地位 冇解決到航母根本問題

敵人航彈減傷低左同埋制空有多20%傷
我相信9012年

諗到個好嚴峻嘅問題
依個制空會唔會影響到我8油7-2

放100LV自律都夠啦

大家討論下星期三留唔留困難好過啦
星期三1點維護 星期三前開唔開到ser呢 上次垃圾小活動維護到9點
今舖賭好大

星期三冇活動，留黎托咩

9圖困難

冇set道中隊好耐喇

制空未驚過

改造圖我大把，我留返d油同時間衝13章仲好啦

是但啦 , 一日半日

慘喇, 日日賭貓都冇一隻航母貓見得吓人

其實升埋下面隻貓大概只係多個金液壓

如果可以睇自己防空既就純粹數字遊戲

等陣下次開雷達

話說江風婚紗下次更新仲未實裝

每日1抽終於趕到尾班車

講起Z2
雖然我第一日建造出左2隻
不過係咪真係咁難跌

呢度全部都係建出黎

我第49場撈出黎

長門有小GAP

我搓出黎

長門

新人留名

想奶

果然埃塞克斯個活動係拎黎測試要buff幾多航母傷害

佢加傷已經好好啦 如果佢buff到頂級航母同頂級大砲傷害差唔多
鍾意航母d人自然就會用 點會無提高

腿

打唔到自爆
量產型觸底
輸出唔平滑
炸海
除非冇自爆 唔係都要上大炮

唔知你有無留意啦
炸海一早改左優先人形 而家buff埋命中
打唔到自爆 大砲一樣打唔到飛機 同埋而家d圖幾乎無自爆
量產觸底一路都唔係問題黎
同埋無人迫你3航母

又有新衫，白皮DD黎講佢都算係好多衫換

投彈係一個範圍內隨機投彈 係有機會炸海
一般活動圖 飛機正常都飛唔過防空圈 但係自爆好易過前排 量產觸底問題 導致你後排可以單大炮唔可以單航母

咁大砲都唔係必中 都有散佈...
佢buff到傷害差唔多已經好滿足 自爆當個2油耗比佢 同埋而家d自爆佢有意識nerf 唔似得10圖咁on99

同一級另外2隻一件都冇

活動用單航母大不了用臉接招
如果單後排到既圖道中都頂唔住d 自爆之類前排都好有問題

有時濕尻地圖最上最下個位一齊出自爆

起馬大炮時停第一炮有保底
飛機cd得又慢 好心就出多d航母裝啦

前前後後5套衫，真·親生女
仲差婚紗同LIVE2D

你要假設個最不利情況既話無咩好討論

你就咁講戰鬥機轟炸機都保底啦 無可能全部炸海...
飛機cd慢佢而家都改緊 出個d例如半人馬 二航改 加加 香格里拉開始有彈幕/填充快
你大砲cd快其實都係因為用廢炮 靠彈幕輸出 所以佢buff傷害就解決左
同埋航母可以清屏

クオン招被動飛刀仔其實唔錯
對住唔識郁又無盾既敵人既話
一刀都百幾似乎又係無視裝甲，同多輪主炮差唔多

發動6次, 隔5秒, 25秒就可以射晒佢

唔係假設 真實係活動圖 自爆比飛機易越過前排

所以想佢解決航母問題 而唔係單單整高個傷害
大炮cd快嘅炮 傷害都可觀 航母用cd快嘅飛機 傷害冇眼睇

而家咪出緊香格里拉 二航改呢d有多幾輪空襲ge航母出黎lo...

即係航母buff 哂所有弱點大炮可以返屋企

冇話邊隻船 我話d裝

我又覺得唔洗全部一樣wo 可以各有特色
同埋你想佢點出 唔通出d cd快又高傷害飛機

提高返低cd飛機嘅傷 冇話好高 起馬唔係純為輔助技而去用 出多d航母設備 家陣金裝得液壓

22號？ 日服變測試服？ 應該打錯

日服改22號

新システム実装に伴うテストと、ゲーム体験の向上に関する調整ため
メンテナンス時間を下記のように変更いたします。

変更前 3/20（水）14:00-18:00
変更後 3/22（金）14:00-18:00

聽日冇得買小天鵝skin

一日為BETA服終生為BETA服

要de一齊delay

邊個話唔洗買咖哩?同我出黎

推遲兩日
唔大分別

星期五仲好

星期五驚delay到星期六

通宵開荒

星期6開荒唔洗訓

又唔係活動，唔駛急啦

鹹魚鹹到極限就係以最快速度畢業之後afk

BETA服公告係咁的:提高了穿甲彈對輕甲的傷害比
日服公告係咁的: ・徹甲弾の一部仕様を変更
徹甲弾が「重装甲」に命中した場合、一定の確率で「受ける砲撃ダメージが上昇する」状態を付与できるようになります。
※上記の仕様変更は主力艦隊の「投射」のみに適用されます。(2019/3/19 18:15 加筆)

買定離手喇喂

兩樣都有

出雲有無機會翻身

繼續儲油

無知一問，咁獵人個活動係咪都推遲
我仲未打夠好感度

20號22:59 請努力

今日已經狂打，打到隻野紅晒面

唔帶獵人都係 6-70場sp3姐 加油

打唔係問題，但打到而家紅晒面，抖成個鐘打兩場又紅過
隻野又唔比入後宅抖

由佢紅囉

唔帶佢囉...btw60場未有z2

唔帶效率減一半

徹甲弾及び一部徹甲弾弾幕が軽装甲に与えるダメージを上方修正

其實淨係boss隊有入隻野就得
每次淨係打一場應該冇咁易西面wo

係喎
我弱智左

明人不說暗話
我地要buff 出雲

咁啲穿甲主炮有用未之前整餃子科研果碌科研炮幾好用

其實科研穿甲打中甲一直都幾好用 改完打重甲還該都會好用 其實依加穿甲都係輸打輕甲冇輸出同冇點燃傷 直傷打中重甲都係高過高爆

計劃艦之恥

SOR
主炮ONLY

一部徹甲弾弾幕
有出雲份啦應該

變道中清場神角
希望啦...

唔知佢講個 誇射ONLY 包唔包穿甲彈幕

終於搞掂隻獵人
順手撈到隻Z2

撈唔出，做30發又唔出

黑仔你好, 記得你個名

叫我黑仔得啦

開埋台黎多30飛

160 -> 103 dllm

恭喜晒
逸仙呢D咁低機率都做到

滿破咗好耐仲有果啲蒙彼丹佛明石行遠啲，無位收留你地唔好痴過黎

又無花生又無最上，上次連追趕者都唔出果下真係R撚爆頭

課金保平安

表面上係一隻好抵抽既GAME, 但非洲一次就夠你破產

講呢d...

我就覺得好過個D懶係送好多抽
但都係抽唔撚到個D game

老老豆豆
我玩咁耐都只係非過長門一次
其他GAME第一次限定抽都已經勸退

澤西勸退

抽呢次z2 出咗三隻澤西。

琴日又唔記得打藍書日任

所有日任除咗演習都係每晚十一點半前搞掂

風

航母時代來了

1.味方艦隊沒有直接參與戰鬥也可以貢獻航空值

2.味方航空艦航空攻擊時候艦載機的數量(特殊航空攻擊除外)也會影響制空

3.敵我雙方的航空值如果低於一定數值。那麼制空權的影響會無效

4.味方航空艦如果作戰不能，會減掉這個艦船對應的航空值，注意！

2隊夾埋 咁應該好易砌

準備定維護 應該又5點開唔到

改左星期5維護啦

ok 咁星期五先講多次

大家當咩事都無發生ok?

真人

BBA

你兩個係咪gay佬黎

我都覺得依條女個樣唔得

對波還原唔到

紙片人勝過真人

天狼星快啲有聲啦

明明天狼星咁正咁耐都未有聲

以為今日維護
琴晚先開始升爆個獵人好感
結果改左期

大家都唔睇post

唔睇post 唔睇twitter 唔睇game內公告
就執

獵人活動今晚11點都完喇

冇蒲頭好耐

得一航,企業同光輝 lv 120
點算

4隻都唔夠?加埋妹妹同平胸怪

張圖 1隻餃子就千8

要睇返金飛機加幾多

日服唔驚啦，有beta幫我地炎上

有講我地防空會壓對面制空
你睇佢成隊北卡華盛頓亞哥120lv 防空超高

防空會降低對方制空值
但應該唔影響自己制空值
你睇佢推薦2千2 制控得千8都可以制空權確保

個個制空優勢劣勢就係根據敵我雙方制空判定嘛 減低對面制空咪姐係=容易d有優勢
同埋有講過係你o岩o岩做到佢推薦 就會有優勢(第二好狀態）
佢而家未達標都有確保(最好) 證明係因為自己防空做左野
假設佢d垃圾圖無bug的話

13章係咪敵方會出指揮船同回血船？實際圖出咗未？

冇風

AS+:Air Supremacy(確保)
AS:Air Superiority(優勢)
AP:Air Parity(拮抗)
AD:Air Denial(劣勢)
AI:Air Incapability(喪失)

唔睇冇留意

仲未有大型活動

隻狼發售 算唔算大型活動

就執
要搞PS4, 新UI, 動畫, 邊度有時間整新活動?

前排忙住玩dmc5邊有時間整活動

過幾日係咪有動畫情報

越快出 越唔敢睇

頭先見到一拳超人個PV已經絕望

骨頭社唔揀 揀jcrip

痴線到連ufotable套god eater都食過屎
爛B動畫冇期待冇傷害算啦

唔求驚人
正正常常就滿足

有LOLI IS ALL OK
BA社:

要等多一日

一野扑暈自己

13章怕怕 驚唔夠打

鹹魚應當悔改

新手表示:
前後排都係share前排同一個防空圈
一直以為後排會自己射吓飛機放晒最遠射程AA

#metoo

鹹魚站起來

前後排都冇腦塞圓盤

以毒攻毒
用飛機打飛機

計數是壞文明，鳩塞圓盤是常識吧

玩艦B唔駛用腦既

用下體黎玩

後面3個STAAG、前面3個圓盤

今次試下皇家道中拓荒

5彈

熱心改15%制空有20%
0彈仲有85%

0彈計最終傷 所以得67.5%？
唔知制空個buff 點計呢

0彈計最終傷就唔會有北宅80%傷害

潛艇有6彈

因為北宅都係計最終傷
好似山城果d就唔係

不嬲冇計過數
你地話邊隻勁我就升邊隻
次次學術討論我都冇參與

睇清楚描述
一種係加白值一種係加傷害
山城係加火力%

佢個描述冇乜用
讓巴爾都係加傷害 但係2招都受空彈影響

你明唔明白個原理
北宅都會受空彈影響，由130%變80%
82招1技加60%即會由160%變110%
空彈係-50%唔係最終50%

係咪我認真左

82招技 空彈 60%會變30%
唔受影響 姐係北宅30% 空彈完都係30%

啱啊
安全域咪又瞓住過

良性討論 認真d咩

我係黎玩遊戲唔係黎學計數.jpg

糞提流

鳩砌隊才是道理

等睇nga又炎上
爛B班it狗又要加班

如果唔係隻驚咁休閒 冇乜野討論 都唔會搵咁嘅野講

似係82特例
佢個增傷撈埋手動瞄準增傷一齊計
本來手動描準獨立乘算，同彈藥增減傷，技能增減傷分開
it 狗寫錯都唔定

其實特例係北宅
得北宅招增傷技唔受空彈50%影響

其他人增傷都係計入傷害公式最後被空彈減半
eg.海媽 空彈會變20%

海媽唔係直接增傷，係敵受傷+40%
所以係直接受0彈-50%影響

一般增傷都應該歸陣型buff

完全睇唔明你地d數據，你話邊隻船最淫最大波我就答到你

我默默地工作

艦b 好簡單
去玩下poe, 真正既計數game

重點打擊 唔會比空彈減半傷
厭戰改 第1輪彈幕個130%又會比空彈減半
所以制空buff計唔計 都係睇策劃心情

聽日維護開盤
早開 1：4
準時 1：2
遲開 1：0.5

早開是咪少左2個0

賭遲開幾多好似好d

企業都係唔受影響

拎12-4試刀

打王都唔差
妹妹瘋狂打飛機

返工都有貓治癒

嗚啊

請唔請人洗廁所
最好女廁
男廁都得

屌你個閪死都唔出鳥海比我

永遠99.7%

12-3 王點自律
有冇隊伍推薦下 撈極唔出心好灰

你要講下有咩問題先
後排死? 你呢隊防空得光輝 唔穩陣

後排雙空母穩d
但真係唔想打多次，而家見到都驚

自律唔建議日驅雷爆 都係用返美巡好d

B仔

係
D雷飛晒出街

自律=妹控+海媽+克爹

係咪都代表長門準備復刻

終於出番長門

長門復刻，然後大和要嚟啦

關咩事?

PS4

兒童色情

好彩返工唔開圖片模式

邊個話長門復刻
而且就算長門復刻都唔一定出大和

但見親長門新衫就諗起之前個畫師
搞風搞雨最後輸比件婚紗

係喎, 咁呢個係第二個人畫?

仆街了, 白鷹陣型BUFF

wa diu
白鷹buff
120lv不可避

當時睇住直播恥笑

都係妞妞畫

杜威、熱心、女神
後面三餃子

空母時代到喇

13-4 大鳳 依個防空.. 差唔多80%航空減傷

防空又重甲
即話後排光輝前排海媽神通綾波開盾>貼面雷?

居然潛艇魚雷圖紙？

問題23萬前排接唔接到兩rd

慢慢黎等beta試伏
但準備定君主好d

一定有BUG

然後賠1000油 3000錢

邦克山 華盛頓 南胖

睇睇吓發現兩頭唔到岸
要睇技能出幾多飛機了

撈到再講啦

破甲效果 加8%傷
穿甲大炮 對輕甲 30%提升到45%(好過冇)

好貴

依加D 塑膠公仔 唔係都係 千蚊起跳啦咩

17000普通價啦

人地白鷹就係航母勁 呢件唔比人用航母

80算偏低架喇wo

出雲彈幕對輕甲25%→50%
終於buff

咪同鳥海差唔多

萬頭就普通
萬尾叫貴啦
17000仲要未連稅

係佢buff傷20%+10%命中同時仲較低幾%防空減傷 已經係好多

但係122LV

半人馬邊個畫啊，依個價正常啦

13-4金魚雷圖
但好似好難打

咁呢個不論航母大炮一齊含撚姐

撈船順手撈魚雷，今鋪有排農

Tony既呢個價就會係可脫

原來開左官網
真係好似GALgame

動畫新PV

呢隻睇個造型真心唔貴

都係果句
我地唔趕住睇，千其唔好咁快出
整好d先出街

我有隻赤城
D造工真係好山寨
應該唔係假野
但係造工唔太掂
例如上面有d位會凹咗or花花哋
我試下google搵d類似既圖

同廠？

Sorry從來冇買過figure
咩叫同廠?
我剩係得一隻細細隻好矮果d

btw雖然造工好差但係幾型棍下

整呢隻figure 間廠叫壽屋
壽屋都有隻赤城 你係咪個隻

雖然壽屋質素唔係T0但都起碼有T1.5
應該唔會係造工好差

係呢隻呀
隻野個殻幾好
不過d油/手工麻麻地
當然唔控埋去睇就睇唔到
但係控埋去有d位會見到有d痕(手工唔好果隻feel)

應該唔係假既

唔該哂各位大佬

我番去試下影下相

3種敵艦：
指揮艦：出場時給在場敵艦加30%傷害buff(還有一種是+50%)如果12s之內不秒掉的話額外加30%，buff對後刷的無效

防空船：帶高航空減傷和防空炮的敵艦

維修船：A技能: 3秒後回復全場敵人7%HP 過6秒後全場9%HP 再過6秒11% 再過6秒13% 最後每8秒回復15%HP
S技能(13-4boss獨占): boss血量低於80%的時候回復20%

都幾得人驚

再加20%血

S技能(13-4boss獨占): boss血量低於80%的時候回復20%

姐係一開始雷擊隊白射

指揮艦：出場時給在場敵艦加30%傷害buff(還有一種是+50%)如果12s之內不秒掉的話額外加30%，buff對後刷的無效

多60%傷叫人唔好自律？

恐怖

要睇下幾血 如果係平時個d雜兵艦自律都好易秒

好麻煩, 又要夠制空又要手打呢D BUFF船
航母點控

飛機比12-4更多了

光輝+獨角獸得1500制空
但13-1已經要3000
即係要最少多2隻

未計自己防空壓制 定啦

unicorn 隻公仔識郁

Buff船同冇樣輕巡應該差唔多
但企最後面

13都預左出足6隻架喇
係睇13-4洗唔洗黃金艦隊

試左了 我制空唔夠3000 已經有優勢 防空會壓制對面

道中已經好多飛機

黃金艦隊應該輕鬆？

我得一奶波特蘭有d壓力 兩戰已經無2/5血
不過未用明石d維修

《Azur Lane Crosswave》will launch for PlayStation 4 on August 29 in Japan for 8,424 yen at retail and 7,560 yen via download, Compile Heart announced.

暫時唔見自爆船

重有5分鐘
記得出委託

PC呢

道中正常
boss好撚難 feel到北卡會好有用
未見到boss君主已經差唔多無一半血

唔記得打演習

北卡重係70

等睇5點開唔到server

有PC版再叫我

Same

比大家睇下有幾多飛機 光輝
航母輸出真係有救了

q大 fap fap了
9102年

金剛有新皮 咁睇嚟係墨染復刻了

手頭上78隻120睇下可以點砌隊

30隻都無

boss後排壓力大 亞哥入boss隊差唔多全程後排50%防空buff

瘋狂打飛機

亞哥=戰神

幾唔靚下

長門
就夠了

連埋江風婚紗一齊復刻？

13 2 光輝雙金防空

航母勃起

江風婚紗應該再下次先有

反為航母則可能成為大贏家

聯動白上吹雪得唔得

此刻一般發情夏色祭路過

結左婚改個名咪係 一樣啫

可以更新啦 咁快嘅今次
有機早開

艦b航母時代

加加射炮睇航空傷 有埋制空buff 係咪要再起飛

我係玩遊戲唔係計數的

暫時三航母boss開荒無問題

倒油

133 boss有維修艦

不嬲睇人點砌就跟

航母終於有出頭既一日

有更新

竟然未有bug?

滅火器, 防空雷達, 金鉈 睇你帶得幾多裝備?

開左SERRRRRR

入得

all in左早開 賠幾多

唔洗滅火 對面得一星航母有大砲
唔好打三星航母

高雄都識跨射點燃前排

居然早開咁多

一定有bug

咁快

玩新驚隻狼
13章等其他人開荒完先啦

好似幾易打

暫時13-1 全程自律 王點完場 70%血以上

13-1 & 2係教學

餃子應該激撚死

幾時先開返長門活動

上唔到場啊CHING

我新手連抽都冇機會抽

架指揮艦咁撚硬既

boss關最煩呢隻野 boss出左黎反而好打左
有潛艇秒左佢會好打好多

王隊前排用咩裝？

我波特海媽蒙彼 完場得20%血唔夠

維修 迴避駝機 我君主企業光輝 羅恩3D5海媽

妹妹
道中都咁

得1800制空打完王得返1%血

我後排都係咁砌

3千1制空

我羅恩3d5入咗道中

道中前排用駝機定防空

道中冇所謂啦 維修+駝機/防空雷達/魚雷板都得

道中求其3輕巡都過

道中我複蹤

13-2 自律王點一樣 打完70%血以上

13-2 有飛鷹 13-3有隼鷹

今日出13章諗住打下
原來11-4都未過

13-3自律得A

正常 無潛艇自律幾難下

13-1 呀哥都沉

好感度見到企業餃子呢d可以搶到厭戰 君主mvp 平均都係相差無幾 呢個patch整得好

大型航空艦隊堆飛機多到

開波有3星航母可以出返去 晒10油 刷首抽

已經冇諗過比自律玩家好過

發覺原來我未推12圖

自律起碼都安全海域先 12圖都類似

我手動打下
D飛機多到根本見唔到自己係邊

開潛，堆潛一上水即刻比飛機炸沉

D飛機多撚到

仆街 道中都要玩6隻

唔知算唔算bug
飛機比防空船打落黎都放到炸彈

神風隊咪咁玩，比人打落黎都連炸彈帶飛機撞落艦到

睇黎 13-4要A到安海

對面指揮艦都幾Bug下

坦撚到

隻回血船仲要識向後走

18000血可以接120君主1set炮
On99

真鹹魚表示13-1全手動都打得好辛苦

metoo

後面一野入去

13-4 3航母無潛艇手動S到

12 4 要手動 都幾穩陣 全部未紅血

我都係手動S 不過用君主

道中反而好辛苦妹妹得113lv唔敢用
得明石120單奶 而家先開始升

13-3打撚到剩返33秒

13-4 仲有5場就安海啦

13章對面的航母更強了
連指揮船都很坦了
我方的驅逐都不能上了

中間擺隻綾波都幾正 見到d撚屌指揮船/航母一野收佢皮
雪風都得

手動不了

12同13章雖然敵方等級好接近，但多咗隻血牛指揮船回血船，同埋d飛機多到成個mon乜都睇唔到，根本12章同章13章係兩個世界

新入坑既新手唔似依到班老屎忽咁，個個都悶到農咗幾個月，新手係11入12章，12入13章既時候應該會有好多頂唔順退坑

13-1,2,3 同13-4 都2個世界

想懶就等佢130lv

13-4無差咁多吧

13-3都仲自律到 13-4就唔得啦

新手hi
12章都係等出120lv+安全海域系統+潛艇之後先至開始有心去練同推

134 boss前多左隻長門 手動好易解決
打自律你一比佢開炮幾乎100%點燃 898得

隻光輝壞左點算？
厭世一人救世界

個死人策劃真係好唔得

唔好用光輝 你打得慢仲衰

其實有咩問題 我覺得新主線呢個難度其實幾好

上水吸負皮

一星有陸奧
我返去玩電腦先

13章d飛機好似落雨咁炸埋黎

me真新手即刻退坑

安海 已經可以自律S
終於唔洗手動啦

而家先12-3開荒
炸到me傻

13-1我已經覺得太撚難打，我覺得我要人幫我執執個陣同啲裝

落返12-4升下lv先
13-3好撚難打

光輝117好難玩

13圖出左 討論度直線上升 以前淨係有圖J下就完

過曬 翻12撈船

因為真係有難度

君主厭戰企業餃子半人馬 仲有堆奶媽
13後排最常見係呢堆
前排牙哥海媽=戰神
波特蘭羅恩歐根呢堆tank都常見
跟住就係手動打到安全海域再慢慢諗

獨角獸真係mvp，道中我用蒙彼同歐若拉，但歐若拉唔算穩，唔厭航速慢既可以歐若轉多隻坦

反而裝備真係要執，本身冇執裝，13-1/2auto危危乎，執完堆飛機防空陀機先可以穩定d

但汎用紫菜歸0

2019/03/23(土) 開場:18:20 開演:18:30

番組概要
TVアニメ化が発表された『アズールレーン』の
アニメ最新情報を、出演キャストを招いてご紹介するトークステージです！
出演者
大地葉（綾波役）
山根希美（ジャベリン役）
石川由依（エンタープライズ役）
中原麻衣（赤城役）ほか

我相信巨頭120左隻野我都未打到13章

13係唔係得一隻新船
道中一場70好燒油

咁應該真係長門復刻

幼左好多

長門個種防空入13圖

得二百頭魔方
希望復克前上到250+

課咪有囉

倉鼠

比較想知會唔會加多隻金皮。

可能加埋雪風入去算

又搵到h漫漫畫家畫艦b
悠星

你叫我呢啲100粒都冇嘅咸魚情何以堪

有冇13-3同13-4道中同boss隊

動畫經費靠你了

今次真係要手動開荒 12章都係自律由佢沈算

留意返5半有艦b動畫生放

不期不待，不受傷害

link?

營運M

我睇運營Monly

冇人

好出奇咩

而家講d野其實好普通

咁快有2期？

個男人乜水黎

yostar果邊？

一講演習成堆彈幕都係講天龍門

原來係動畫製作人

情報呢？

有冇人知而家做緊咩

玩濕鳩小遊戲

曬我地時間
雖然AJ不嬲都係咁
半個鐘有得咩

4月6果個一定好聽
因為運營M可以盡情咁鳩

比人睇下聲優
無咩特別

中原麻衣仲識宣傳過營運M

演習又唔夠打, 13章又唔夠打
覺得對隻GAME好陌生

聲優唔係聽把聲架咩

如果係既而家唔洗個個聲優都靚喇

屌你老母，0彈藥中伏真係迫你食屎，屌佢老未同你打大型航空無分別

屌，手動打撚咗3次先可以全員生存確保航空優勢

吓....現場 係咪其他動畫又係連pv都無 聲優玩遊戲？

大講堂好耐都未試過滿經驗

13-4 BOSS關要用咩隊

你講先醒起好耐無用

如果艦B會沈船, 有幾多人已經跳左樓

會沉艦B執撚左啦

拿，等價交換，有中破大破立繪既我唔介意沉

好耐都未試過油量長期小於1000

長門睡衣大破

13章完

葡萄

道中用咩前排

諗住返去撈金潛雷就出左第二隻

明尼謝菲+輕巡

大神你個ser有幾多個人100%？

計埋我2個
有個早我差唔多半日100%

真係識人好過識字

好喇wwo

adore

撈左60幾場都冇 個ser又冇100% 係咪個ser太累

鈴谷大陸版有二連裝砲塔

火箭服

春月係未都係

點解有親防空支援既艦都特登好J？

體操服我至愛

哇
依個掂

但咁出得一定墨染喇

btw 係陸服圖 但名牌仲係宵月

大湊仲未有人100%

欲拒還迎樣